屌你老母睇到好撚火

係又開槍唔係又開槍，好似家常便飯咁，國際幾時可以制裁呢個濫用武力既政府？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

冇衝擊 求撚其就開槍 屌你老母

根本想開就開

Tear Gas Party

睇到火不如落場幫拖

呢樣真

班仆街直頭當咗催淚彈係最低武力

幫極都阻止唔到黑警開槍

推

毫無顧忌咁射，乜柒警例，守則都唔使理
最慘係根本無辦法制止

真係火火哋 點先會贏

有前線比人捉

有幾位義士俾捉 好慘

因為沙田之戰之後 狗怕落單

仲睇 落去啦

搵律師 幫幫手

好多義士俾人拉左

出去啦 有冇人一齊

好多人比人拉左咁

始終都渣住條底線唔撚還拖

係咪有黑警用腳踢前線手足
希望我睇錯

屌佢

係

重防香港帝宮中聯辦

出去啦屌你老母仲喺到出post

應該冇睇錯 踢到眼罩飛出黎

話還就還咩你拎棍班狗拎槍啊

o

其實有冇辦法反擊救返俾人拉既義士

屌 每次都比人塔幾件

唔還手，留係到為咩。。。未又係續個捉

係唔係民居都照射

佢地根本想殺撚死非自己人

有落單人士被捉

人太少，留太耐。
兩邊戰線反而益左班狗

無衝擊都係咁開槍掉煙

快幫義士搵義務律師 頭先係蘋果睇到黑警捉左好幾個義士

唔好落單啦！咁多位加油！

裝備太大分別

火？唔緊要啦，反正樓主係屋企，咪開大啲個冷氣囉

拉撚左好多人 仆街

冇計
冇人肯勇武
每次結果都係一樣
越黎越多義士被捕

武力升級 或 不再明刀明槍

鞋都甩埋

今次班狗戰略唔同左？

好似好多人俾人捉左
我無野講

班狗擺明殺人

Push

Dllm

我依加自己一個喺上環站

您老母臭西，五毛……

諗下當初928點解我地會嬲到走出黎
到612開槍
到宜家瘋狂射催淚彈同瘋狂開槍已經無感覺

好憎d和理非非阻住晒

尋晚大家話不散

但係如終唔想見到

文宣組

強硬好多, 個效率似做緊特種部隊任務

屌你老母拉咗十幾個

分散戰力策略唔啱，應該全部西環

D狗推你地就鳩縮，開曬遮攞撚住d路牌都仲要縮，企前係線做show啊？其實你地做緊乜姐？？？？睇live睇撚到火都嚟。

見到有人被制服又唔撚幫拖救人。明明人多過d狗又唔撚齊心衝。一個一個比人捉曬咪無撚曬人囉！！

一早講撚左宜家係革命！
革命係會有傷亡！
革命係會有人死！
革命先救到香港！

繼續和理非就翻屋企含撚啦屌！

On撚9！

Dnlm唔可以習慣開槍

外國唔會出兵幫你 香港人只可以靠自己

殺人犯

殺人犯

殺人犯

要升級，和理非邊會阻到呀
唔好搵籍口啦，根本前線自己都有顧慮

係 屌佢老母

寫信俾國際組織呢？

好sad

咁就廿個

咁撚叻咪做冷氣軍師落前線指揮啦屌你老母分化撚

睇live 睇到火？
你唔撚落場？
P牌我屌你老母啦

俄羅斯拉撚左300個又唔講？

好撚火

仆街，完全肆無忌憚

殺一儆百

睇到想喊

明知點打都唔會上身，緊係落力打啦，屌佢老尾

狗警係咁拉人！！

痴撚線，唔衝又開 撒退又開

平日暗__

唔撚可以習慣

又睇到有兄弟落單

德西已有手足落單
干諾道西手足要小心
仲有好多個星期 齊上齊落
前線決定 永遠支持

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

當香港人係槍靶咁練槍 ？

訓左係地下???

777唔敢搞佢地或者本身都保佢地

張建宗都比佢地屌柒

黑警都已經冇友怕了

起碼5個義士俾人捉左....

你地甘心咩?

如果有下次 即使以卵擊石

即使會中子彈 即使會死

可唔可以全部人反攻返佢地?

利申: 琴晚發夢攰得滯今日無出 抱歉

每次拉幾十人勇武好快玩完，再咁落去根本玩唔到去10月1號

左面一大堆，右邊班犬一堆仔

人地衝又驚又細膽，呢場仗永遠都會輸

好撚嬲

仲有好多個星期?
冷氣軍師, Block得

打爛咗三個頭盔，有一個紅十字

越黎越多前線手足比人拉
Cwb黎緊既手足行快啲

呢個世界充斥偽君子

自己香港自己救

佢地依加就係想遂次遂次拉曬

最後冇曬前線勇武

見到義士被捕真係好唔甘心

死返入牆啦

唉

再咁樣落去警犬同政府只會肆無忌憚
因為做乜都冇後果

無衝就開槍

警告叫人走，一秒就衝，走唔切就拉你，話你唔聽警告

人地兩三個盾就可以壓你喺地下 點還

20個都嚟啦

怕士氣會越黎越低落

罷工啦，無得再退

仆街，救護都照打

而家黑警以為自己大撚曬

咁請問一句

你條仆街依加係邊撚度呀

到底香港人的潔癖底線可以接受到用火攻未？
現在已經係打仗，點解次次俾狗打到仆街都仲只可以守
然後繼續俾狗俾黑社會打到仆街
無論我地做咩對家都會屈我地做、話我地暴力
咁不如真係做一次俾佢地睇
前線連子彈都唔怕，到底我地係幾咁善良

示威清場無限loop

好慘...想做嘢但唔知可點做...

好多人比人拉左

屌一聲

cls

打近戰會贏，但頭先你睇到，速龍一上其他人就向後跑

拉唔代表入到罪喎

依家係阿蛇開槍唔撚洗你教
屌佢老味成班full gear暴徒背後有人保佢哋，之後直接將你headshot處刑都會話係正義

事實係前線都唔想走

你咪又係睇緊live...總之不分化不指責不篤灰不割蓆

開槍開到變左常態

睇到好嬲！一尻野亂衝就捉十幾廿個義士，勁爆力扯開佢哋啲防具、口罩啲塑帶仲要整到勁緊！正仆街

有差唔多十架警車去左西區警署增援

好撚火 屌你老母

睇live睇到嬲屌人返歸
同藍絲一樣

睇live仲咁撚大聲 好撚威呀你

廢柴鏈戰

佢地個個眼泛淚光

我屌。。。。

對面百幾個警察

如果有一千個死士敢衝上去 睇下班狗就敢唔敢咁撚惡

你地可唔可以幫幫手出去呀
我唔係香港去唔到
你地嬲嘅話就去幫現場手足啦

你冇睇錯呀 RTHK影到

已經有義士俾人捉左

起底->block

apple 開始玩火？

係埋出
我都忍唔撚住

蘋果直播有火攻

我睇直播睇到依個畫面都屌晒老母。。。狗得唔夠30隻義士過千人但居然唔衝，就咁10個人壓1隻狗都夠做啦

Camp fire?!

我諗做得前線大家有心理準備
呢個時候最重要係支持佢地

其實可以告到咩罪？
非法集結？

打近身贏梗啊咁多人。。唔應該退

吊佢老母 林鄭條仆街幾時死
條仆街死都唔回應 件事一路都唔會完

係，好明顯

難聽啲講句，Full gear黎為乜？
點都係退，勇條毛。

有好多義士拉左？

有火攻

黑警依家既戰術

日間： 出動儘量拖延時間、牽制注意力，等你玩下鐡馬，守下陣地，唔主動突擊
夜晚： 趁傍晩人群逐漸減少，突擊示威者

我地係咪應該係日頭趁人多早爆seed？

快啲救前線呀

愈捉愈多前線

遲早冇灑前線

可以點 點救

每個星期都係同一個畫面。。。食煙

至少5個

好撚嬲呀屌
一個都不能少

當年雨傘用催淚彈已經激嬲港人
今天每星期都開槍 開槍多過用胡椒
仲講乜使用最低武力
示威者裝便5年冇升級過
警犬武力就幾何級上升

告得入既話判幾多其實

同埋仲有咩罪告得入

呢個可以罰到幾重？

次次去和理非行完返屋企睇直播
睇到好多人受傷 真係好心痛

班仆街依架亂捉當贏

出黎啦屌

唔係無感覺, 係仲好嬲, 但現時未諗到突破點, 大家要集思廣益

理念唔同？

睇到想喊好冇人性

屌點算 義士有咩裝備可以升級
唔想再睇到佢地受傷俾人打

救人要緊

非法集結 襲警 拒捕 阻礙公職人員執行職務，1就一定出，2-4睇心情。

手足請加油

我屌佢老母臭閪 啲人都退緊架啦仲起撚勢射催淚 仆街

救義士！！！

十幾個俾人捉咗

冇火攻係唔會贏

燒緊咩 真心唔識有咩用

我岩岩起身先睇LIVE 見今日好似少人過琴日好多

想國際幫你手，外國只會講一兩句，不會理你們。

你們要讓工人們、商人階級醒覺，警察胡亂清場會波及民區，當有些人感覺自己生命受威脅時會，發起罷工、罷市才有希望。

義士加油
不要放棄

輿論都羸緊啦

而家係舉旗，唔散，開槍，前進，然後重複

【2000】港鐵宣佈：因應警方要求，港島綫列車服務只維持柴灣站至上環站。西營盤站、香港大學站和堅尼地城站列車服務暫停。

淋熄做乜撚呀屌

用唔用火佢地都開槍㗎啦

做乜整熄個火？

每次都係咁，班狗都係有捉得幾多得幾多既心態
平日練下跑好過

應該十幾個被拉
唔知點解落左單

基於黑警已全部失控
依家既前線抗爭 都係用生命值硬接黑警既攻擊
不斷令黑警暴力畫面被傳媒拍下
成效有幾多 係不明確既

出去幫手啦 好多和理非都做到嘅嘢

罰錢/ 12 個月

永遠勇既得幾個，後面就散，你地人多衝翻轉頭佢地咪倒頭走囉

吊佢老母 幾時清算狗鐵

現場咁多人一齊救返來啦就好似獅子捉水牛，明明水牛夠抽又多反得過

唔係 愈捉得多啲人愈會出 愈唔驚
橫掂都被人拉過
唔會再驚

最少18名

唔好再做和理非淨係得個行
試吓留耐啲 買副gear加對手套 做多少少

可以慢慢升級試水溫

左撚完膠未 火咪火囉

又有左膠黎搞事
整熄個火

地鐵幾時擺工

屌你老母幾時都開

最低消費

dklm整熄個火做乜撚啊

Angry

咁唔好和理非啦

義士好多謝你地

收皮啦 冷氣軍師 要屌就出去屌啦

香港怒氣就快到頂

會有呢一日

可唔可能組十幾人咁快閃雞尾酒

叫人放火果d自己去放
得唔得???

唔只幾個，至少十幾個

條友on9 比人打死算啦

唔係落單 班速龍直接上前捉 退唔切

想推比d 義士們睇
要改變下戰術
唔想再有人落單

出黎俾人打，又食煙，又俾人打，又念住點散，又俾人拉，話我五毛三毛都好，重覆又重覆想死

和理非又害勇武手足

屌點算
可以點救

冇火冇得鬥，只會不停係咁重複

停咗三個mtr站 屌 咁樣西環手足會走唔甩

見到有線話有十幾個拉左

拉人就大條道理 龍門任擺

係還唔到呀，唔係唔還！ ！

睇到好火滾，一定要出決戰到底！

我覺得會告埋襲警

靠我地自己

幾位？幾十位

臭閪三毛單機啦

睇RTHK
DNLM急救都唔比

一定過20個

你呢啲無謂嘅冷水收返先唔該！

十幾個啊

而家20個 拉哂上車

屌你老母班黑警仲笑笑口

成班白痴，都唔知係度做乜9，唔玩火唔抵抗嘅不如早啲番屋企喇，唔通真係咁鍾意食煙俾人扑？

發夢可以

真係痴撚線
仲有好多比人捉左

啲防暴係咪有公安 成個大陸仔

下次都要買裝去發下夢

冷氣軍師幾時出發

RTHK睇到手足不停俾犬拉

咁唔通坐係屋企睇直播就可以？

最少20...唉

講真我保護自己啫而家香港咁撚危險

捉又被人告暴動 不如用火啦

望到好多義士西環拉左...

我無野講

仆佢個街 人哋跑緊 喺橋上面掉催淚彈！

邊際遞減效應
呢班仆街已經開撚慣左, 加上開完無鑊又揹, 所以係又開唔係又開

只要呢場仗贏咗就可以救到所有被捕人仕

點還 人地渣槍 我渣行山杖
痴撚線 唔撚係底唔底線嘅問題

今次拉好多

影到頭盔凹晒，班狗瞄頭打，無性

同佈防都唔掂
次次都俾警畜包，搵一次可以包返佢地轉頭成個勢就差好遠

班狗粗暴到
求下發動大罷工啦
唔想再有義士落單

如果講資格
你拎住個鍵盤 個資格又排第幾呀 ?

認同 防狗咬裝備再唔升級真係會出人命

證明人地仲有理智

唉，咩世界
元朗打人果班又乜事都冇

好唔開心出完元朗病左 今日出唔到去同大家一齊頂住
但點都好 支持前線所有決定 不割

用火攻果陣
啲和理非又淋熄啲火
而家仲顧啲巿民?
點打狗?

岩啊屌
如果人地衝你就縮
不如一早散be water
然後再集結啦
如果唔係真係等比人捉

其實係分散咗？頭先喺cwb好多人都call西環要支援，係有一班巴打去咗

但知道大家真係淆，明嘅

上次去上水 沙田發夢 留到好遲 真係好驚

唔想望到又俾人捉又俾人打，唉

冷氣房指點江山

有無逃生路線？
3個站都停哂

你升對面咪又跟住升

傷害只會更大

未出嚟嘅出嚟啦，好多fd睇唔過眼都出咗嚟

屌你下下影大頭做乜撚

示威者肆意咁佔路同衝擊
點解仲好意思屌警察放催淚彈同開槍

我諗民眾見到呢兩個星期既情況, 都有晒心理準備示威者遲早會出燃燒彈

所以我都唔明點解仲可以唔武力升級
自願做黑警洩憤工具....
要令班狗切身感受反擊先會令佢地自我克制ga明唔明啊
豪火球之術啊！！！！！！！！
捨得用未啊

仲要帶撚晒罩 投訴條撚啊
著晒gear光明正大打人就唔犯法

每睇一次，行得愈前。

唔火唔會贏到 警察成堆full gear 唯一怕火

理你老母

淋火狗 睇到我眼火爆 而家出

根據黃之鋒上次既上訴結果，凡係涉及暴力既非法集結一定會坐監。

已block

以前好輕,唔洗坐
上訴庭楊振權 覺得近年情況嚴重重判
上次gphone個次打到終審上訴得直 但終審講明 以後跟上訴庭指引
即係有暴力既非法集結起碼6-8個月

黑警打人前戴晒面罩

玩火啲和理非都淋熄啲火
點升級?

俾啲火我

要俾人知佢俾人捉左啊 無人知無人幫到佢地手call律師

直接係前線被人捉

我地無退路。

火狗啦

今次單方面被人武力喎

其實警察先要驚
警察嘅武力已經到盡頭(實彈無可能出, 即係差水炮未出咋屌你)
但示威者未, 遲早有人會用攬炒心態對抗黑警
而無份鎮壓嘅警察都會中伏

睇live好撚柒嬲
班賤閪仆街黑警自以為自己係乜呀
想點就點可以凌駕一切
仆你個臭街冇文字足以形容呢種生物
屌佢老母 屌埋佢老母嘅老母

你唔去前線掉火球？

快啲啦

前線請小心

支那豬你媽是共產黨的免費性奴每天在長安街被200架坦克炮管插爆B流的滿路臭水被皇軍抓進豬場里強姦114514遍，操得你媽子宮脫垂現在無法賣屄維持你這死媽廢物的基本生存了 你婊子媽逼內靈堂失去重力將胎盤以瘋狂宇宙速度發射至你的馬眼之中將你整個人轟炸成一具乾枯骸骨再也無法在再教育營馬桶水箱中享受上網黑屁體驗於是野爹我大發慈悲將你做成人肉包子送給習近平塞進金三胖的屁眼裡被習近平看過的所有書裹上你婊子媽生蛆屍體不斷在廣場上碾壓可就在這時因你婊子媽體內沼氣爆炸奇妙深刻的讓你們全家被壓縮成死媽蛤蟆在習包子的光速扛小麥能力下被丟至漢朝成為匈奴兵專用充氣維尼小熊好讓你們在地府也能被堵住屁眼拉不出大便你媽在長安街路上被十萬甚至九萬條皇軍同時捅開濺得滿臉噴糞還有你媽爛掉的半邊B你媽老臭b爬著到路邊幾頓狗屎里拿著一根根比你短命爹小的像針一樣的b粗數萬倍的狗屎一根根塞下你媽那懶得像馬蜂窩的半邊b里才剩下滿腦子屎的狗頭人身的雜種那個人就是你飛媽呢我把你婊子媽綁在車前面把你爹通商寬衣了綁牆上幾把用502綁起來開著車就撞上去你媽瘋了似的大喊孩他爹老娘來了你爹享年12歲伱媽的逼里有黃金我就是黃金礦工把你媽的子宮都勾出來看看是什麼得天獨厚的臭逼生出了你這個狗東西哎呦大年初五你媽早上剛在廣場被坦克車扎死下午你爸就開始打你奶的主意怪不得會生出來你這個媽都不如的雜種快跪下來求你大爹我一刀砍下你的媽頭可憐兮兮的雜種狗送來親場不知珍惜被我一招二百斤小麥擊穿大腦鮮紅地血液灑滿長安街你梅毒婊子媽給我開著裝甲車碾成一灘爛泥 竟然組合成了一副精美無比的拼圖 拼好後上面寫著8個大字狗他媽的拉起大便只見我扣動扳機立刻發射無數子彈掃射你媽大逼後還發出陣陣龍嘯聲。

非法集結
基本上係咁加罪名落去，十年都唔奇

仆街點L算

有冇人知物資係邊到

干諾道西冇民居喇卦

請大家block9佢

隨時拉30個以上

搞到民居先熄火

大家一齊block柒佢

頭先後面啲人去咗邊，唔係有鐵咩，點解前面會落單架

係有理智嘅就早啲番屋企喇，留係度但又唔還擊咁仲留係度做乜？ 留係度食煙俾狗扑跟住拉埋？ 完全係冇腦行為

一係就同狗死過一係早啲番屋企，留係度只會受傷同俾人拉

市民最大既武器一定係罷工

有線：干諾道橋上警察戴上防毒面罩

真 制止唔到

咁你又係度吠

你唔用火攻點打狗?
衝又驚死 火攻又話搞到巿民
咁不如返屋企啦

只要扔左第支雞尾酒個心理障礙就會打開
好似班狗依家咁係咁放催淚彈

直播有人扔過磚，其他人唔走再俾人拉到已經水洗都唔清，所以BE WATER 先咁重要。

點解咁物理安全既野都唔做

仲睇咩 落去幫手啦

又放催淚彈

21扔左啦

佢地「勁」過香港 的黑警，點制栽???

法國多地爆發半世紀以來最大規模反政府示威「黃背心運動」，鎮暴警察使用水砲、震撼彈和催淚彈鎮壓示威者，除了十死逾千傷，因為防暴警察出動橡膠子彈平暴，致令示威者中已有24人失去眼睛

真係好撚嬲 但無撚用 出去都係唯有退
根本就唔會打得過

警狗肆意咁侵犯集會同遊行自由
點解仲好意思屌示威者出嚟攞返本來屬於自己嘅嘢

呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯

搵地方散，輸得好甘呢次

今晚黑警強硬過之前好多

你縮係你呀媽個子宮到緊係輸啦 得把口屌

唔係資唔資格既問題，
我唔係想潑班義士冷水。
只係覺得咁樣送頭好無謂
上面有巴打都講左班狗拎槍
自己就得把行山杖或者遮
連自己都覺得唔夠班狗打
咁仲留係嗰度做咩？

又推進同射催淚彈

我諗除左罷工冇其他方法

現場記者fd 話唔止30

行動升級

一係全體罷工至少一星期

一係酒

自己揀

班狗無人性到呢個地步 覺得前線用任何方法反擊都唔會失民心

屌你老母成班垃圾警渣

蘋果live 頭先至小10下 e家都係咁射

大量五毛進場

黑狗已經做到呢個地步

接近40

下次應該係人多既時候就衝

擺明轉左清場態度，係咁進攻係到發洩緊，仲唔走？？？？

擺明係和理非，你要掉你自己出去掉，唔好怪一班付出咗嘅人唔跟你嗰套

行動升級 火攻啦屌

係時候要起城

屌佢老母 白衫又唔撚拉

真係要檢討, 仲係咪次次出黎比人攻 , 最後送頭 !
個班警犬係抵死 ! 記唔記得沙田警犬比人圍打, 民意都無逆轉 !
跟住仲有元朗警黑合作無差別打市民!
你地仲係咪錫住班警犬, 當佢地係人 ??????????

屌你老母今日好多義士畀狗捉撚咗呀

老實講，我覺得鬼掘。D官員次次講轉頭鐵枝，淨係612 CCTVB 影到，之後都無見過，但係次次都聽到掘磚。擺明想做示威者暴力

死黑警

仲未過到心理嗰關

唔敢還拖就返屋企算啦，留係度俾人捉為乜

唔用火叫口號打tear gas

呢頭屌黑警係民居鳩放TG
呢邊自己係民居起放火桶放煙(唔係雞尾酒, 只係放煙)
你自己諗下講唔講得通
前線手足仲理智過你
就係有手足大大聲話搞到民居, 其他人先幫手熄火

乖乖地留喺屋企咪唔會開槍，你地做犯法野

push

我覺得係尋日佢地太樣衰，所以今日要下馬威

屌點解又射頭又打記者亂開槍都無國際制裁嫁

RTHK果邊又開槍啦屌

班人唔跟佢嗰套就屌

係時候要升級用火攻啦

黑狗做到呢個地步過未？如果決定留前面，就真係要死打，依家無啦啦前線比人拉

好老實， 係差在幾時玩火
幾時可以放開包袱， 衝破底線

up

推 起碼退快啲

咁你收皮啦
人地放完又整熄 咁又要人跟你地個套？

底線無下限，無條件支持

屌你老母臭西仆街死黑警 正苦林鄭屌你老母系

今晚防線唔駛旨意會組成到
要一直退 引黑狗一直放多啲催淚彈
等「濫發催淚彈」既輿論影響力推到最大

見到義士俾狗踢頭 喊到傻左

咁閣下依嫁企係乜位置呀？後排？定屋企呀？

反正都係。緊係打到你老母仆街啦

退去畢打街喇 外資心臟

佢都戇鳩, 呢個鐘數留下現場嘅, 仲邊有和理非, 男女老幼全撚部都係勇武手足黎

今日其實好多和理非 冇諗過啲狗一早出防暴

垃圾黑警 唔夠打
淨係識開槍

催淚彈已經係最低消費

好多人對呢個無哂感覺

反圍警犬 唔係唔洗玩

同埋應該係上次 畀人搞到狗聯辦
上面屌鳩班狗

笑樣

唉，次次都嚴厲譴責
我地就繼續捱打
D狗就越黎越狼

有冇能力迫佢射到冇貨

仲有次次係撤退緊果時無啦啦開槍，引起混亂!!

捉我地就快手快腳 元朗單野到今日都係捉得十幾個

唔好再話我地冷氣軍師了，人地出槍你地都唔升級死頂，咁有咩好講呢，根本就不對等，冇得打喎

屌佢老母次次都太樣衰o架啦班撚樣

屌

再無人制裁佢地
佢地遲下用真槍都似
變本加厲

有火了

我都覺
好似打AOC
人地用馬弓/西征拉打, 你得D步兵, 點打?

而家一係全撤一係就升級到魚革同等武力
銅鑼灣一陣夜d 和理非走哂d 路障同勇武都係得個擺字

上環點解燒架紙皮車？發生咩事

嗯, 永遠尊重前線選擇:

和理非就多D喺背後幫助被補義士們吧. 經濟上, 同行動上都可以.

放tear gas係攻擊平民
火燒垃圾桶係路障 用黎保護自己最好嘅方法
唔通就由得對家係咁提升武力自己就乜都唔做？
支持全面升級 以暴易暴

【2031】德輔道西現場：警方於現場拘捕超過三十人，被捕人士被陸續押上警車，示威者退到永樂街及德輔道中。

干諾道中現場：警方不斷發射催淚彈，並推前至西港城外，示威者向中環方向後退。

升你老母
冷氣軍師

痴哂線

當你升級武力，對家都會
唯一可以贏，係攞到槍

落油落油

你唔還手, 越黎越多人會灰心
你叫得呢場做革命, 真係以為行行企企就得? 去緊旅行團?
黃子華20年前已經指住你班人黎笑

你唔駛估, 我一次都冇出過黎, 你地班垃圾比人打到隻狗咁我仲笑到gap gap聲. 你地跟本唔配學人講革命, 講自由, 早D返屋企訓啦

咪撚理條戇鳩
唔用火 繼續俾人打到仆街都似

終於都要玩火

有火

個人睇到好撚火
成個西環要著火啦

要諗辦法令英美開始凍結d香港狗官同奴隸聰既海外資產

咁易升一早升左啦on9

終於火攻

西環手足嬲到著火啦

最後咪又係要火攻

最低武力係指唔以殺傷為目的, 當達到驅散或逮捕目的, 就要馬上停止武力
屌你老味班撚樣有邊次係跟呢個指引?
人已經退緊, 照放TG
人已經退緊, 照殺入地鐵站
人已經被制服, 照繼續砌
已經唔計嗰啲扑爆頭同射爆頭嘅事蹟

其實尋晚講左唔散 就應該有心理準備會有手足失守

唉

香港人太善良 前線仲有人性包袱 但對手係冷血動物

火到著晒火

終於

支持全面火攻

各區巴絲會唔會準備出地鐵站幫手?
驚有屯元天巴絲番唔到屋企

有勇無謀

開始有人用火

睇live

你係咪以為自己好型 ?

我可以話你知 前線嗰班有用腦 , 好多連登仔都有用腦
得你無用

你去問下你老母, 你個腦係咪漏左喺佢個子宮度 ?

小小火就唔好叫火攻啦

呢點我唔反對

終於有火

燒紙皮渣 .... 佢哋仲係好善良

個火燒唔大，因為冇易燃液體

邊到有火

火三角呀
IS堂都有教 起火要助燃。

關鍵字：thermite, brake fluid + pool chlorine, blackpowder, TM 31-210, sugar rocket

次次班狗射完tg就沖，喺tg範圍入點燒酒再放過去應該ok

以呢個勢, 過多兩次就會到雞尾酒

睇live火你老母

但聽記者講 d火係d狗射中易燃物先起 唔係示威者起

一次都冇出過黎就喱返入你老母個閪度啦
香港咪因為有你呢啲人搞到咁

個火一燒大咗，佢就唔敢亂衝上黎圍你地，其實火係防守黎

手足小心

班廢青連火三角都唔識

係

我冇野講

有冇人開始覺得應該要主動進攻

好奇問下 如果啲狗身上面有酒精果啲易燃野咁開槍會唔會燒到自己

d 畜龍都係咁

真係有火

會 酒精好搶火

下一個對你開槍

729罷工罷市罷學！！！！公務員 冷氣軍師同和理非入嚟睇睇

睇咩位, 開鎗嗰時個鎗口有火花
如果鎗口有易燃液體(例如油), 咁就會燒到自己

隔離講到有cwb人去緊支援，要人啊

連續兩日勇武
今日唔夠人 唔夠物資
下次只要儲氣full gear 就會成功

但揮霍得太快，用油會好d

既然你過咗咁唔該你下次帶出嚟啦

唔夠

班打把死黑警仲要正綫向人射,屌佢地老母個閪

得沙田果場算係勝仗，其他輸到突晒

仲下次？！宜加帶

點解冇人明 如果喺中環開波 全世界頭版

睇到好火，依家班狗已經習慣係咁放彈，真係要一齊打狗，唔信人多唔夠打

建議係地下淋油set防線
d狗應該唔夠膽行前

又係呢條撚樣

請手足們撤離

咁你收撚皮啦屌你老母臭閪

人有火 係好既開始 畀多D火黎

佢呢D醒 冷氣軍師
推前線去死

咁扔油咪可以等班狗自燃

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

上環手足嬲到著火

沙田好多義士捉左

只係新城市到先有得反攻

前線依家有火

國際社會無撚用
屌

加油

打佢老母臭西，好撚燥呀

快撚啲啦Rubio

屌你老味 我的朋友 啱啱同黑衫並排 幾撚驚

根本唔係驅散，係專登𣈴撚準人地個頭，死仆街黑警

唔係商場 場仗好難打
光復香港 時代革命

用念力等待

咪分化一理非同前線啦
前線點做 和理非點都干涉唔到
兄弟爬山
和理非繼續遊行 壯大聲勢
前線努力抗爭 等多啲和理非慢慢接受前線工作

其實夜晚佢地開槍會放膽好多，搵次試吓早啲開始

不嬲都咁講 be water既意思
但係冷氣軍師既意見唔會受理

狗樣

南韓 催淚彈VS汽油彈

千其唔好燒車軚

黑狗太過份了

落完tear gas 開埋槍之後
畜龍先衝架
呢個情況點樣全部人唔退？

依家出既話應該去邊

puah

政府唔解決呢個問題 反而縱容班狗同黑社會打鳩香港人

屌你老母 其實啲黑警係咪都嘈架啦
次撚次都話有不明液體
屌你老母下次就有啲強酸多鹼
淋到班黑警仆街

係你屋企

到底咩傻仔逆風燒紙皮車，智商有無70，不過都好過樓主，淨係識得開po講好嬲呀好嬲呀

Pish

水槍咁有無可能
純學術討論

我求下香港人救下呢班年輕人
罷工罷市罷鐵罷道路
唔係坐係度喊住睇住佢地斷送前程呀
佢地守既防線
係守護緊香港人既底線呀
再係咩都唔做
香港唔配佢地去抗爭呀

又開強光

救火呀消防員！！！

唔好碌過去啊

肥佬黎做緊野

真係想開就開，完全睇開槍條友意願

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

有無諗過政府就係想你地升級，依家燒下嘢都出譴責

為所欲為

中央話一定要壓制，拉一千人都在所不惜。

香港警察一早已痴L線
掋佢有今日，死黑警！

當時至少兩個人按住示威者趴喺地
已經完全冇反抗能力下被人踢頭
完全係濫用私刑

屌! 話之佢譴啦！明白嘅就明，只要唔係好似白衣人咁無差別，只要有特定目標，民意唔會逆轉。

制裁再凍結狗官冚家既資產

狂射催淚煙 好撚狼 仆街

come out

林鄭旡十世！

屌佢老母 每分鐘幾粒 納稅人既錢黎

仆街克警
今日又會可以警力十足嘅

PUSH !!

國際制裁!!!

香港啲彈咩地方入架？

黑警今日開左幾多槍 有冇過百槍

國際制裁最多又係口交責備，無行動，連英國新政府都開始奶共

又幾個

求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

睇啦繼續睇